如果英國bno平權審查藍絲，其實有d伏。邊個最著數，邊個最蝕底？

吹bno審查藍絲風嘅，呢幾日出奇地多，但明明對香港人無著數，有無伏自己諗

英國審查藍絲，真正最大得益者：中共。

1. 藍絲走唔甩嘅話，中共唔洗失去一班奴才，更唔洗比佢地收成完走埋。
2. 審查從來費時，何況係抽象嘅政治立場審查。你睇波叔派1萬派幾耐，誠哥唔審查幾快派完？英國審查細節嘅話討論起來隨時搞幾年，有可能好似脫歐咁夜長夢多添。咁中共更贏到盡。

英國審查藍絲，最蝕底：真香港人。
國安法已經生效左，真香港人多留一日就多一分危險大陸亦隨時有機會收緊出入境、資產出入管制，睇返歷史和新疆，有時走慢一步就全家富貴。

OK！
一定有人問，但係點可以接受藍絲黑警可以去英國？

講真，如果係民主國家，我地堂堂正正會玩唔贏班藍絲黑警？我地有正義有正義，有人數有人數，如果唔係佢地係香港玩到飛象過河都得，我地玩死佢地都得。

宜家香港人嘅情況，就好似上人地屋企作客，最忌喧賓奪主，大膽到要求埋屋主唔可以請埋其他賓客。萬一屋主親戚朋友唔高興，有咩反效果真係好難講。各位睇路。

大佬咪戇鳩
一粒老鼠屎都已經可以搞衰個計劃
例如整衰香港人個
仲要唔審批？！

anyway其實係咪都會審批
真係審多審少分別

藍屍擁護罪惡
咪繼續係熾熱嘅地獄生活囉

仲要 邊個批啲藍屍 邊到就多咗中國嘅勢力

香港共諜多到你想像唔到。

你都on9

自己睇,好似英國已經有人提議!!

點樣check? 又話民主自由，咁應該人人平等啦，唔理咩政見都可以去

講就咁講架姐
你信晒呀

做過警察/高官唔批,呢樣最易check
到時大把人跳船

正解，香港人去旅行做柒野上報已經唔係第一日既事，仲比咁多藍絲過去做柒香港人個朵，等到坐監義士出返黎人地都唔再比香港人入黎啦

The Home Office will put in place a simple, streamlined, application process,

我諗只係簡單check下
要靠我地去舉報先得

樓主好驚喎

去到外國 第一個中心思想就應該係建立香港海外軍團
藍絲自然唔會支持

On9

完全唔知你表達緊咩

極度懷疑樓主係藍絲， 所以先驚冇得走

移民權係人地國家既，人地鐘意點就點